三罷個勢完全唔掂［同我推爆佢］

十月一日起一連七日的「全民三罷」活動

到宜家 得百萬大道痴滿文宣

谷行罷工罷課罷市一星期

做多次8月5日三罷
重擊經濟 打擊中資企業

推

要三罷就要同不合作運動一齊做

10月1
定係 9月30

好亂

唔講唔知8月5有罷過

冇人知 痴線 推爆

三罷，要爆宣傳！
加黨鐵大爆炸

幫手推爆佢啦屌 好似得大專生知咁

勁推

930三罷 射一放四 準備10.1大賀禮

推啦啦

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

Push

算啦
完成冇人想罷
我寧願推其他嘢